集思廣益 不如開個post幫記者諗下問咩問題

一陣十一點又有記招啦

記者們不妨參考下！！

隔離儲緊問題

1. 系統存在左幾耐
2. 點解會寫住FOR POLICE
3. 有冇政府文件證明唔係後門程式
4. 前線醫生係味被蒙在鼓裏